中學大學都溝唔到女 咁你可以準備收皮

中學大學就好似個動物園咁
喺動物園你都揾唔到動物
你唔係以為出到去會有能力打獵到呀？

中學日對夜對
超碼成班啲同學你都知佢地係邊個
好容易日久生情
個個正值青春期
係無條件嘅戀愛
要溝嘅難度相對較低
可能你睇人唔上眼
或者人地睇唔上你
不過溝唔到女都唔重要
因為你仲有大學呢個機會

大學雖然你未必識晒所有人
但係有好多唔同嘅活動
俾你去識多啲人
雖然啲女開始睇你條件睇你spec
溝女難道高咗
但你相對會識到見到嘅人係多咗
我就唔信真係無一個睇得上眼
肯去玩下嘅
大把機會去溝女
更何況入晒大學個個未拍拖都想揾另一半
無咗dse唔拍拖呢個限制

但係過咗大學呢
好嘅女仔一早已經俾人mark死晒
更加識唔到咁多相近年齡嘅女仔
圈子接觸嘅人一定無之前咁多
真係可以收得皮
出到社會更加功利
除非你好有條件
如果唔係好難吸引到女
不過你係咁有條件一早就溝到女喇
好明顯係個人問題
無得賴啦

利申: 準備a0 grad

文盲？
我有講過我有條件

中學40人得9個女仔

身邊有幾個fd入U都係為識女

Agger

讀中一開始已經收咗皮

男校先輸

true

中學全女班 男女比例係engine咁極端都可以A0 畢業
去到大學更加唔洗講
出來做野就更加
朝魔法師路線前進
柒到人地睇唔上

但係可以慳返幾十萬

唔係可以點... 冇樣冇家底 中學大學都冇女

因世上的至愛 是不計較條件 誰又可清楚看見